冇圖，覺唔覺啲老女人特別鐘意化濃妝

唐姨同黎姿對眼係唔係用marker畫

濃妝先有女人味

真係唔識欣賞

宜家個上司對眼又係咁
好恐怖

D 假眼睫毛好噁心

係多數嘅
老咗多咗野要遮
化得好，一樣咁正

毒撚唔識化妝

我見到夏蕙姨

咁都有正評

只有要有化妝
年紀愈大，個個都自然變到咁

咪同用香水一樣
有啲人會愈噴愈多

覺

呢d妝影相靚，真人好柒